魚蛋義士全部都係黑底 根本唔駛幫

你見班小販無出聲就知咩事啦, 唔通平時比人收開保護費都係鏡頭面前投訴咩

平時同人有乜嘢好比較?
保護費唔係鏡頭